［第一日比賽結束］2017-2018 NBA賽季季後賽討論區（4）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

=.=

123

LBJ：東岸既各位.......

第一ROUND好悶

Wiggins 聽日破頂

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

係我開嘅po入面，有個叫夫子珍藏區

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

更新日期

vs 76er

下次更新日期

聽日

痴線

po完0.1秒就-1

Wiggins > Parker

Embiid>Both

準備迎接黑暗

有無好啲嘅捷徑圖片？

U are right

再發功

騎
塞
雷
箭
贏

吾皇捷徑

努力天才既表表姐

籃球界牙朗

Curry=小花？

聽日贏既隊會係
鹿
溜馬
雷
狼

咪玩啦 Curry=小花

真係痴撚線

請立即設定為捷徑

Curry 未有資格做小花

Kd反而似啲
但小花又冇咁反骨
但湧士比人反cup 3-1 真係好似疤比人反cup咁

勇士被人CUP , KD都未去

唔識波係到9up

scott真係好用wo

呢幾年睇馬刺或者波波賽後訪問，我都覺得佢老人家多咗份無奈，次次對湧都比人屌打，愛徒又收埋皮，嗰種絕望真係

根本無料，靠Duncan carry

不負責任預測

火箭 4:1 木狼
勇士 4:1 馬刺
拓荒者 4:3 鵜鶘
雷霆 3:4 爵士

速龍 4:1 巫師
塞爾提克 4:3 公鹿
76人 4:1熱火
騎士 4:0 溜馬

利申 9估

Blazers coach Terry Stotts and several players said that the play was designed for a 3-pointer, but the Pelicans successfully took those options away.

都已經 switch 到 Lillard 對位 Rondo
咁都俾唔到 Lillard 會唔會失敗咗啲

都唔係既
就算有超巨要年年入到playoff都唔易

咪係
公認greatest coach of all time 都比連登仔笑冇料

死詹狗

同意 33歲了，仲可以審美疲勞幾多年
冠都應該無得再有了

公認？傻左？
top5 of all time一定有
greatest得啖笑
career比phil 屌打左十幾年

死熱狗！！！！！

公認？

G持

點解要咁貴續gasol
今季完咗又要同Danny Green TP續約
Danny Green 值咩價位？

見到你嚇一嚇
以為我黎

刺唔出KL 等橫掃
勇二輪打拓定鵝都係食撚硬
直入西決 坐係到等打到殘廢既箭/okc
屌你老母

垃圾名都抄

屌奶星波波都要俾人鞭

客觀睇 勇頭兩輪應該都橫掃

KL 肯出咩？就算出都冇態啦成季冇打，一出打playoff 強度既波肯定玩完 等比KD 撚死

呢度不嬲含馬刺含雪雪聲架喎

Phil 有Oneal kobe MJ 我教仲勁

雷都比人3:1 cup

所以勇 已經可以輕鬆入樽
火箭自求多福 連打兩隊明星隊

大帝歸來！ 顫抖吧！

Joel Embiid (face) said he thinks there's a "pretty good chance" he'll be
able to play in Game 2 or 3.m

仲有mills份爛約 條垃圾打幾場好波就呃到份咁大嘅約 同家嫂兩個加埋30m一年 唉，波波真係雲加化
tp老底冇問題啦

對熱火唔使急出呀，草夠100%先出都未遲

草乜撚

幾時草老婆個草

你話馬刺阿仙奴化冇咩問題
波波雲加化？？
雲加有波波一成既戰術阿記衝左上前四啦

夫子咁後生就....

估錯啫係要失埋業

呢個閪陣如果無埋波波

我諗戰績仲差過湖人

個人心中劇本

1st round
箭4:0狼
勇4:0刺
拓2:4鵝
雷4:2雀

龍4:1巫
塞4:3鹿
七4:2熱
騎4:0馬

2nd round
箭3:4雷
勇4:0鵝

龍2:4騎
塞2:4七

C Finals
雷4:3勇
騎4:1七

Finals
騎4:3雷

rr9依家係咩角色 睇個統計係到刷助攻
ps 好耐冇睇波

冇了 已經冇分別了
btw雲加fa cup final戰術屈機

火箭 4:0 木狼
勇士 4:0 馬刺
拓荒者 4:1 鵜鶘
雷霆 4:2 爵士

速龍 4:2 巫師
塞爾提克 4:1 公鹿
76人 4:0 熱火
騎士 4:1 溜馬

你做乜鳩

我話估佢地聽日會過50分

你心中劇本唔應該有雷霆
重作

有預感馬刺不但會連輸4場，仲要4場都要比勇大炒at least 20分

睇popovich D記者會訪問，係咁潤班記者真係好好笑

有預感你Dse會大炒四科

我有溫書架
同埋我數學好好架

Maths 5**
再炒四科
合理

而家係咪有thunder?

你第一次睇波？

係呀 剛剛學打籃球

依個時間美國先朝早6點半

見到6:30pm有雷霆比賽

唔係香港時間?

我問人 叫我上reddit搵link

我唔識搵先上來問

如果冇上年個兩場啲雞

今年勇騎可以直接4-0

唔覺今年騎仲可以爆到一場廿球三分

一係你朋友玩你
一係你朋友都唔知

咁即係聽日先有?

聽日下午2點半?

巧mean

上年Game3咪係

我唔信有第2次20球3分

8點鐘起床，25杜已經屌晒鬼喇，仲6點

大家覺得拓柒雙槍點?

其實應唔應該拆夥?

今日兩個人都打鐵 4成命中率都無

會唔會換個3D比較好 畢竟Aminu同Turner都一般

巴打唔洗覺得呢到d人串串貢咁撚樣

佢地係咁，其實佢地好nice

歡迎一齊傾波，點解會睇nba啊？鍾意邊隊

唔加多個star 點打都冇作為

換走左王陽明先講啦

係心想事成就好啦

拆一定更好

但好難拆 cj trade value 唔算高，但得分能力低，你換個返黎未必勁過佢

我覺得佢value仲低過otto, 益你當換到otto，分又cover唔返

3d唔係市面有無限供應，拓荒緊係想要個carroll ariza 之類，但無，而且turner都唔容易甩

隊波暫時無得救

咁應該加邊個
melo有3無D
PG想做2當家 唔會肯同雙槍分球權

我皇

porland撚有cap

特別係樓豬

樓豬出名小器

Yes，靈寶大法師 my boy

可能daj 之類？好似冇位開大約

有Nurkic仲需唔需要daj先
防守/籃板應該係daj好啲
但進攻daj應該淨係識alley oop

下年115MCAP

開毛

仲要諗續唔續Nurkic，佢實比人開約搶

拓柒無錢簽人啊

Let's go Rocket!!

垃圾

成隊都係垃圾

每場輸少10分已經好心足

無王子留名睇倒水

Let’s go wolves !!🐺

安全第一，比賽第二，友誼第尾

冇王子有段時間，唔知5連敗定點

所以我都等緊BIN你

最好火箭拎到總冠

狼要黑八了

明明我都支持76人

不了

我冇預過76人過到首輪，唔洗支持

認真， 76有機打東決啵， 騎塞未必夠76人打

冇

首輪都未必過到

諗咩東決總決

禪師走左之後多左好多教練想去紐約教

其實算係咁

又唔係爛灘子又無super star

教得好就讚教唔好又未必大屌

個陣成隊傷哂...

Nyk都唔叫爛灘子？
衰左幾多年，球星墓地

不過呢隊。。。still my all time favourite

起碼得一張死約又有d young star

問題係，好景都可以搞到唔好景你信也不信

得Por仔一個真young star,法國仔仲好raw

Nyk同傾屎咩直比唔算爛 ,而且有基石級獨角獸
搵個正常教練下年健健康康東岸入PO應該冇問題

都話俾五個潛力你

例如

Curry harden otto millsap bynum你

佢最後會somehow得返一個係到，又carry唔到隊波，最後重建

同佢有幾多young core無關

@最後垃圾
上水未

掛住人？

系，甘點?

想同佢講我今日J左5ON2

呢隊真係好撚正
大米 melo Jason Kidd

我想睇雷霆

所以頭先6點半前專登趕返屋企

點知竟然冇得睇

我支持Westbook

識貨啊

我🐢

我龜係呢到俾人屌開
巴打要撐住

點解呀

我聽朋友講

話佢好勁 場場大三元

所有隊友出走 得佢一個留低carry thunder

我先支持thunder

無意思，呢到d人睇波好理性

數據唔係一切

悲情英雄並唔會加分

咁jabari 呢

真心好波+bbiq高

我唔會話咩斷左acl兩次都打到咁，好勁啊

我會當佢普通人咁睇

咁杜老母呢？

Nurkic最尾幾分鐘真係笑死人
唔係無cousins真係比人撚死

夫子都係當佢係普通人咁屌
然後屌到佢胃潰瘍

當佢普通人點會屌到佢胃潰瘍

因為夫子唔係普通人

傻啦
d人反佢依2樣都唔係主因

叫阿龜唔好刷三雙，唔好pull up 3
果d人根本唔識波既
佢三雙8成幾勝率
Pull up 3重要關頭先用，包入既咩
難免一兩球上腦，咪咁高要求啦

一點鐘就可以睇公鹿點比人炮製

夫子今晚共唔共存亡

正
少帥戰術二線兵吊打鹿

訓醒俾人大炒

如果又爆冷，公鹿跑出，我要改名做燈基亞

想問下係唔係冇哂廣東話旁述嘅channel?

今晚想聽下廣東話睇波

無啦

樂視無左

要睇就廣東體育台

廣東體育台 我今晚搵下link先

thanks!!

來

1點半見

要返工 ，不1了

二哥我當你兄弟，你唔係唔俾面啊....

公鹿抽到上上籤一定要入東決

上上籤！

二哥當你小丑咋

如果nba 改制

Playoff 岸1-4 抽對岸5-8應該幾好玩

我獻祭我老豆嚟令公鹿贏

唔係啊。。。。

咁公鹿打撚爆勇喎

緊係同岸抽啦

想睇塞會唔會貧攻，又係巨星籃球大戰防守團體波

鹿算吧啦

比少帥技術性擊敗

帕加殺死比賽

鹿呢隊波搵個好教練應該大有所為

佢出走即隊友得名叔一個 其他都係俾球會trade走架

名叔? who?

湧士名叔甘出名都唔識？

人人識術語嘅咩?
講KD吧
James harden都係自己出走吧?

有冇人好鐘意依古隻手瓜 好完美 好想咬啖

harden比人trade

幾點開波？

做乜咁認真應個假膠

第一頁咪有囉

菜

1點開波？

Are u ready?

睇字母哥表演了

鹿有扑頓就唔同講法呀

NBA官網咪有囉

LET GO BUCKS!

+82

好撚彩比咗少少銀買L Pass

唔洗搵Link

牙公海比人撚緊

點解d link load 唔撚到

唱緊歌～～～～～～～～～

雙j

Try buffstream international

垃圾塞會比人炒幾多分?

可不可以扑頓正選筆掃後備

Buff stream 正常好順

Ios含撚load唔到多

唔得

Bledsoe留俾字母啦

我要brogdon + JT + maker + brown 得了

出場了出場了，大家準備好未

點解係咁播架仔

有冇人有link? buff stream load唔到

拎野飲先

塞主場氣氛幾好

我睇L Pass冇架仔，準備跳球

原來之前對 Celtics，試過變陣 Giannis 打中鋒

Henson

筆掃

Brown

字母要頂呀福都幾辛苦

字母

字母哥

出黎搞笑

字母醫院波

Tatum

Tatum仲定過成隊鹿
On9

Tatum穩了

睇多半節
仲係手震就冇

塞又貧攻

空晒就入喇

字母一個夠做

屈字母鳩剷

睇兩分鐘就知 賭身家發達啦

連燈仔又燈鳩得塞

筆掃早抖啦屌
Point gurad喎

鏟幾野就會射波，就收皮

Tatum 好好j

痴線tatum 到底係咪真係新仔黎

baynes

Bledsoe 未綁鞋帶

少帥用rozier用到Irving 咁

中間頓好fit

Middleton also

支持我塞

更加證明it is nth

本身都要個球員做到個D動作先得架

快d用呀福打皺字母啦

Blesoe勁撚到

你都岩

筆掃 Vs Baynes

Bledsoe 死全家

原來你係 Celtics fans

道歉

baynes真係好撚慢好撚鈍

佢唔係湧咩

唔道

條鞋帶好礙眼

夠膽換佢落場囉

球球都派到膠

屈到

點解咁講

兩隊都係綠色 鹿當自己主場打啦

除左入波咩都做得出

其實佢可唔可以搞清楚下自己定位

仲要射中距

Bledsoe? Henson?

球星

如果你係勇就無野啦
純粹見到 Celtics fans 反 IT 呢樣好反感

Tatum好強屌

個女主持咩名

鹿成日走一半唔走

鹿

撚鳩字母

rozier用到Irving既結論竟然唔係irving is nth
而推到更前既IT
真係點都估唔到

教練對於Bledsoe 拎親波都失誤有咩感覺

牙福今日有勢

中間頓好勁

Tatum好撚勁 痴撚線

比TATUM瘋狂單打成功

咩事

中間頓咁勁做咩

殺矮仔要原因？

+82!!!

筆掃幾時死

會唔會出maker

希望呢場唔洗加時 想準時睇我皇

單節5TO=.=

Horford今日幾精神

咁快講加時

鹿d pg都係77地

啡都好能勁

Parker d 防守

嘩屌

鹿咩料

D防守

Parker慢到

完約仲續唔續Bledsoe

@fu g

@夫g

唔係同台先會遲開波咩?

塞班新仔都知自己要做咩
反而鹿自己手震

你愛將

我都唔明直線咁快點解打橫咁慢

點解係勇就無野 塞就反感呢
講開又講呢度殺it9最多真係湧

brown Tatum正常就應該掂

horford頭先守字母還可以

幾時完
扑頓岩岩出番黎都7

Brad

Yes brogdon 無左果個穩嘅感覺

Horford打字母燒佢體力

的士佬黎

試下唔好jer住晒

頭先個兩球都好急好慌

可以再好d wo

Horford今日進攻都有力

認水

但好少比佢

Larkin chur到

你可以唔理我架 呢度大把人係咁啦

用得少

因為 Celtics 之前兩年 IT 好大功勞？

幾靚

鹿又to

你就真係求其打d野出黎抽水啦

出Tyler zeller

小圈子收皮啦

夢露咁都抄

+82 to點睇

7 to

7to...

公鹿

夫g parker好廢呀

笑撚死真係

fu g 嘔血未

真係高估左鹿既能力

鹿真係邊個拎波拍兩野就射左佢算
擋都唔多個

比佢燈死咗

鹿廢到 想睇場好波姐

字母走步

on9

8to

同感
字母下下衝到入去都唔知想點咁

字母都t

一打po成隊手震
讓你兩隻all star
都打到咁柒

me2 本身仲驚76會遇到鹿

一節8to

咁急做乜柒

To

屌 3+1塞勁撚到

鹿真係好撚垃撚圾~

吊打

榮縮

訓得

真係靠鹿仔下剋上？

塞啲組織好流暢

放 Giannis 上中鋒位啦
零 spacing

近排Morris 打到全明星咁cls

心唸我打埋仲得了既？

其實鹿有無戰術

返去食草啦

冇啦 成隊鳩打

夫子講兩句

波係打48mins

第一節啫，希望字母會爆發

字母鳩衝算唔算

訓先 要睇牙龜大戰差仔

我塞

8 turnover

字母4點幾秒跑全場再黎個後轉

瞓得

聽日見

打柒死你 公鹿

訓了

我🐢然係100%的波

你都要

fu g

想睇我騎

實頂唔到依家都就訓著

for what

字母打5號 拉對面個5出黎打 擺4支炮企外圍 跟本就好屈

早抖mina san

垃圾塞領先沒有好結果

試下比d關懷

鹿之前好似話都幾想打殘陣塞

你居然咁快退場

自爆就有

字母傳導能力邊有咁勁

同意 正常第二節會倒返曬

一陣就反杯打你面

係有限嘅人生識到大家都算唔錯

挽留

Fu g唔好訓住 我塞第二節會倒水的

第一節姐
留番少少餘地

場波咁悶，我會訓著

支持公鹿反攻

我唔係瞓，我係長眠

快啲死

現在放棄的話，比賽就結束了

睇埋之後三場先啦

一黎字母就draw到foul

唔通話唔想打啊對到就仆街死咁咩

字母第一節幾球 帶死左係禁區

Monroe靚set

Snell

夫g嬲豬

sneel

咁冇喎，頭四有得揀，一定係塞架

打唔出黎抽水
仲要先第一場半場未過

要倒水了

雙J 表現好好
Brown 身體質素唔錯

還番啲TO比對家了

咁又冇講錯
lillard俾人問打勇點都話in 6啦
迫住要答冇理由未開波就投降架嘛

倒水塞嚟料

字母d起跳真係痴9線

morris 好有態

還brown最佳進步

JET

4分

屌 又係8號仔to

塞瘋狂TO

Lakin

好牙，剷喇字母屌佢老母

d to垃圾到。。。

嘩輪住to

標幾下夾幾下就追到

Terry

2球good d

好波 又倒番比對面

洗唔洗咁快呀

鹿唔夠外圍係硬傷 好難打

向筆掃致敬

派膠既密度 真係睇既都跟唔切

靠個41歲full court d

有無d羞恥心

字母哥唔洗抖？

抖左啦

垃圾塞

好鐘意睇教練點調整
Prunty overload weak side 等 Celtics 唔會夾到 Giannis P&R drive in
唔知 Stevens 會點 counter

屌 我燈力唔夠 話倒水就真係倒水

冇得比佢抖

你冇見識尋晚開左波六分鐘到已經講到刺比湧4:0左咋

再一次見識到連燈仔嘅威力

呢頭入完個頭就番轉頭

我神算，都話字母會反擊

呢樣真
cam都跟唔切

無用，bledsoe同rozier就出

老母華出唔出的？

larkin

搵雙j是但一個check 起碼速度跟到 字母打4 5號 塞照打small 塞多swing 睇你字母爆到幾耐

出的

暫時未需要住
出得就夠

剷爆佢牙字母

屌你字母一入左三分線就起步

反cup

乜你覺得鹿塞實力差距同勇刺差距有得比

字母好撚屈

字母今日至少40分之後鹿會贏波

燈撚到

承你貴言

我睇法係夾 Giannis 迫佢傳 skip pass，好過無限 switch 放佢單打 Horford

爆你半場都夠死啦

要睇啲雞吹唔吹

印飛睇過stats字母罰球率唔低，好似19定29%

呀福頂字母都幾勁

無筆掃我塞至少輸緊10分

Middleton really Ho Ho j diu

最黑ki同隊長傷晒

Bledsoe

字母打唔打到成場呀 攻守都佢

塞開始貧攻

好撚正

塞唔倒水我乜都得

後生有本錢

頭先又叫公鹿返去食草

虛火黎姐

筆嫂睇撚到想打燃爆電視

33歲個個咩黃都係咁喇

鹿見你冇料即刻快手整幾分

moris wide open射失+baynes拍走個板

我冇笑鹿 我笑parker乍

夫g可以唔瞓住

扑頓射空氣

我皇唔得啦
攻到守唔到

我皇第一次playoff就痴線，場均45min

贏波就唔洗食草

呀福屌左出聲

陰公
塞俾後備件垃圾pq 玩左段to 打起哂人地

parker

到塞急

Brogdon 冇態
射波唔洗預佢
靠佢做組織

Horford

塞輸硬 訓得

我見佢比人扑柒

塞咁快已經打唔入

勁

咁你都記得
果然

單節26:4

正路 無咗榮叔成日都係咁

點解好似冇人肯比Horford打咁

早兩日hupu有po

俾人守到傻仔咁咼

Brown d單打真係進步神速

佢做組織分波

做咩字母成日出出入入

求筆掃多啲出手

playoff henson

不了

啱啱仲叫人食草
做咩咁快轉口風

比佢打low post好過其他人唔知係到做咩

tatum 同 brown 好撚夾

訓陣睇騎士算

佢d反應真係好快

8號掂親波都係諗佢會唔會to

派左一輪膠之後就散晒

完咗第一節就有預感會倒水

6號都係

佢一攞低位即刻俾人夾 傳空左又射唔入

Morris好熱血

Larkin, Baynes同Morris, 3個都唔知喺到做乜

第二球

Morris籃球機

佢有炒過咩

Horford 專BLOCK柒人

開始有啲playoff feel

fu g條撚屌應該死左了

其他人 morris底線空左一兩球

張清

見到parker頂baynes，個心離左離，唔傷就好

又中

佢都係玻璃人個類

阿媽係女人

點睇係咁比人扑柒

夫g睇番波未

認真呢個係playoff唔係seson

Season我會想parker 35分輸波

Playoff parker 0分贏波我都ok

所以唔洗抽我，我只想鹿贏

回左

眼訓

訓陣支持吾皇

一直睇緊

筆掃又炒

2/17

respect

佢一攞波我就笑了

條友廢到

roizer

佢d pick n roll

處男作 可能緊張

傳下波唔洗死掛

原來中間頓咁撚勁

未打過咩?以前唔喺做波縮後備既咩?

咩
係大飛打過啦

tatum勁到

睇鹿仔打波好似睇街場咁

tatum 1打4都衝入去

邊個跑得快就比邊個

咁parker 0分輸波呢?

字母個pull uo3

rozier 呢球好榮縮

字母三分

啲組織都好雞

型

打到咁都係贏3分

Bledsoe 今場進攻唔掂但係防守好堅

榮叔嚟嘅

咪worst scenario

唔洗問啦

邊個想單打自己黎喇唔好同我客氣

Rozier真心佩服

見到塞真係有run 戰術，但啲波就係唔入都無辦法

好似好多人睇

塞做到波但入唔撚到，而家Tatum rozier Brown都叫有啲能力自己剷入去，要好好把握

鹿仔啲防守咁好既

中間頓果球都有趣

reddit黑mon點搞

Tatum殺入去個成功率都幾高

換個正式教練

掉落呀福隻手

塞完全無射手

Tatum完全唔似新仔

Rozier係差過榮叔，但用落無太大分別，chi sin

懷疑smart irving係咁教佢

太多野要補 加上gm on99 完全唔睇好

有無link

求救

正解

Brown Tatum Morris 都算射得下既

當俾新仔吸下經算啦 咁打落去好難走得遠

Parker要走，brogdon bledsoe睇下邊個價好d 賣

入daj，morris型pf

呀蝠心諗你傻撚左？

Morris

騎係咪430?

中間頓係甩手定被人扑柒？

Bledsoe真是唔岩用

中間頓算係 佢定位本身應該係頂級3d

雖然唔好，但佢係正作用的

所以 邊個好市d賣邊個

330

2D

同佢防守下滑左

reddit有d link黑mon 係咪正常

係傳球

睇好Daj去箭

你要入international 果d

練埋四分

波縮:你放過我啦

變曬啦
防守又廢咗
射波又飄忽
衣家佢玩屈高打lowpost

thx巴打們

中間頓根本就錯誤發展左 本來打2號位今季有時要佢打埋4號位 唔好玩啦

me絲打

twitch chat 係咁spam LETS GO RAPTORS

今年的確變咗 三分命中率下降 但我睇好佢po爆弓水

走bledsoe parker henson

Free agent 簽DAJ

Parker bledsoe 換個外圍pf henson求其做個補強

為左睇nba 聽日返工扮病射波

如果係榮已經炮轟long3啦

榮打playoffs又係勁到癲

其實最好就清埋dllm

今季定位的確變咗 幾年前3d好能fit

冇說明書既DAJ 不了

諗得太美好 俾你估到就唔係鹿gm

對佢好事喎，身價升好多

訓先巴打們加油

Dllm貴到

Yes最後可能變左

Payton derozan 字母 faried DAJ

acestream://25a2c1dd3ec938fef2ff407aed8c9d59fc4aaefe
清, 順

用Parker 清

以佢既身體質素 攻守既穩定性同無球走動繼續練上去 2號位對位佢可以話係好大優勢 而家變左唔係發揮緊佢長處

我想佢做Ray allen角色多啲

dllm 係邊個

事實就係你識揸波打，同你等接波，差好遠

有無諗過你想佢唔想

對佢定對球隊好事

邊可能有ddr

屌你老母華

佢講緊換成隊唔係射手啫

緊係佢

(笑)

DJ 唔夾 + 無 cap 簽

rozier

榮叔2.0

LETS GO CELTICS

求筆掃繼續出手

唔係夾唔夾問題

係你點都要搞掂最基本嘅問題先，就係防守籃板

當然我都唔prefer DAJ

但我唔知有咩人選姐，但個人都唔會係有三分防守籃板又勁，你唔會簽到

點睇都係0.5

癲

又有

吹奏下都唔比

呢球靚走位

horford又開場出手下馬威，之後神隱

已經5blocks

呢個play靚到

brown brown 棒棒

Any chance Kawhi rejoins the team during the series, Pop? Pop: "You'll have to ask Kawhi and his group that question."

睇嚟內部真係好多問題

如果trade到去塞

不了，我要tatum

baynes同larkin真喺孖寶

randle

街波鹿又黎料

鹿d進攻真係r撚哂頭都唔知佢地想點

隊長+brown

有少少海軍鬥水兵嘅感覺

榮叔仲在生時成日都餵波比baynes

鹿亂鳩咁打

實唔出啦 反正都過唔到湧同箭 點解要拎張大合同較飛

2隊打到中學雞打波咁 亂哂大龍

Snell好撚似ironman個黑人

表弟隻腳情況不明 個個傷好易收佢皮

東岸波係咁上下啦
已經好過上年小小

祈求天父做二十分鐘好人，賜佢rondo的腦，如憐憫弱智

其實佢係咩情況 佢唔係仲有兩年約咩？

邊間教會

浸信會，做咩？

你識條鐵，字母哥

Horford key ball

中間頓今場好能屈

tatum

Brogdon>筆掃

依隊Celtics 勁d 定上年Celtics勁d 大家覺得

成隊鹿都唔組織
blesold 唔見咗
13號個嗰ROY 又未成大器
得翻字母係了鹿衝carry

一定今年

啡

牙啡

無kyrie 同Hayward 都係?

無了，瞓得

冇應該矮仔勁啲喎

我塞未節會倒水 放心

BROWN!!!

你等我巫打爆吾皇同你會師東決咪知答案

喺,it9上年突破極限先會有上年成績,但佢冇可能年年都打成咁,即使冇傷

單靠it咪好似上年對騎咁羅
今年得分點起碼分散哂
最重要防守唔會有it就倒水

但感覺進攻好便秘

話馬刺隊醫誤診嘛 但可愛覺得唔對路自己走左去ny搵專業意見 應該個傷唔係咁簡單

jt

塞進攻又便秘了

仲樣衰過屙蛋

進攻咁辛苦點解唔試下俾夢露打低位

PLAYOFF 經驗

防守

字母防幾下背籃D手都送FOUL咁

Giannis 中鋒陣！

Brandon突然有態

630雷有冇人睇

On9到爆

19歲新仔算係咁

冇horforf防字母死咗十世

啊啡終於可以休息下

我地係咪講緊同一個人

我驚horford死

講緊 JASON TERRY

進攻又佢防守又佢 不過成隊得佢叫有啲經驗

以為 JASON TATUM

到底 jt 係鹿既作用係咩？？

佢個樣真係好似史力加

Brogdon

成隊鹿都好無經驗
d foul 掂下掂下咁
一係就大力打落去啦

扮飛機

ok

我想400前訓，唔好倒水丫塞

有機會既話同jr smith傾計

都冇乜機會扮

你認真？防守好有活力喎

進攻企位都好靚

入多球就差唔多

點解雜耍籃球全部都係白人

Horford 真係好痴線

企係到已經拉晒防守

黑人+彈床會上太空

無咗theis無得抖

smart快d出返黎頂中鋒

如果打7場真係死人
32歲
season尾已經係靠佢

如果 Giannis 可以長期頂到四號位其實 DJ 都 ok
問題係點樣簽到 DJ
快艇未必肯 S&T

Maker dllm無得出？

DJ話唔續喎

雷獸真係Boston希望

如果你講cap，我支持用野清

理論上效果應該幾好
不過 Horford 守果位一定要打到 mismatch

多謝筆掃

17 個to

tatum屌打上年Roy

monroe可唔可以瞄準d 近視就戴眼鏡喇下下籃底炒

tatum 勁到

Footwork!!

fu g....

d膊頭fake

後撤步係咁j佢

tatum挺身而出

兩條丁好勁

又要打J Tatum brown

字母哥燃燒生命

抖個2分鐘又出黎博命

tatum好撚勁 下年隊長番黎真係唔知要擺邊個落後備

字母連larkin都食唔到

瞓得 早抖

字母missmatch larkin 都唔打

新Paul Pierce

Tatum第一場po就打成咁 有無得同病閪比下

抖多年先出

PP+KB

pg守佢 10分都唔知有冇

講緊搵個all star守rookie

快d輸左佢啦，眼瞓牙

Brown正負值20，痴撚線

我好鍾意佢 比起榮叔我更愛雙J 希望唔好換走佢地

假設想留 Middleton
黎緊 offseason 好難清到 20M cap

Tatum個髮型係點整
咁撚貼

me too
⼀諗到一定留唔到咁多人就唔知點算

Larkins終於唔係turnover

安爺爺叫你放心

賣走隊長

鹿仔得中間頓有啲節奏

放心一個不留

筆掃幾時出場

被horford控番個節奏

字母哥比人剋住

Iriving 傷幾耐？

屌 jet Terry 重守得好快過鹿仔其他人

下，nba好多呢啲喎

好想鐘意勇士。。。

睇隊西波咁辛苦，為乜？

nigga 好鐘意啲fade

下季先出

鹿＝字母

好似預半年，而家係等smart game 6復賽

迷勇要排隊入紙

我諗問題係佢啲毛好濃密唔襯佢咁白

tatum應該係頭髮超密先可以有佢個效果
好似用marker油黑左咁

有啲似初代james 同drose

以後唔抽g hill水了

牠日子也過得很苦

Boozer

佢啲鬍鬚出事

牠去那兒了

夢露做緊咩？

鹿仔要贏要捉住呢段時間
快手爆十分lead 慢慢倒水

咁快bonus 塞冇了

發夢

講真講
以 forum 黎講呢度勇迷算少

倒喇倒喇

辛苦晒老人家了

hoford carry到咁都贏唔到就番去揾baynes打靶

鷹王

細摩爭氣d okay

叫佢番去坐

射完自己執番

屌佢老母

Carry

GG

不斷收皮 不斷收皮

鹿仔進守打街波都算啦 連防守都柒碌咁

horford用low post消下字母啲foul quota呢招又ok，下次早啲用

唔打五啦

筆掃炒ft

筆掃上腦

Al horford其實幾勁
但佢啲數據真係唔多靚

主場都係白衫醒神

淨係識draw foul但又入唔到

bos唔需要數據靚

自己炸框

字母咁都無走步

走步啊大佬
點會係Brown foul

字母好似走步先

明星雞

倒水了

但佢喺一線鷹個陣啲數據都唔算特別靚

宜家horford 喺Celtics 係作用王黎

Brown冇落手，係吹都唔吹brown啦，明星雞左

真係好驚佢

brown foul咩

黑哨

吹 blocking foul

睇bos慣了，每場都被黑

Morris好淆

Giannis 中鋒陣防守好到

成日扔D炸彈比TATUM

倒水

morris

morris 呢兩個play

細摩呢球clsadore# #

三分大賽

Celtics 個場 綠得好靚

頂住丫垃圾塞

字母: 偷番

Morris 好靚呢下

morris 個板

horford啊

籃板 三分 防守 全部係幾分鐘入面做曬

累能死

Horford cls

差d 做戰犯

咁樣比字母哥爆籃

攰死

食飯食屎睇horford

hoford

Horford個樣好似埃及法老

似屎nigga

Cls㗎morris horford....

乜柒都阿福做哂

塞點涯落去

如果Middleton 搵到個波

唔好ot 啦 horford死啦

屌

垃圾塞贏既話贏horford,雙j,最後5分鐘既morris
同埋筆掃

nice play

brogdon

係咪又要睇少帥表演

Brogdan

好大膽

Brown準備好未？

隨時ot
不過Celtics 其實都預左拎唔到冠軍

戰術大師要出手了

心臟

絕殺

少帥timeout後得分好似好高？

Roizer

三分

又燈

Bledsoe真係

求你比我訓

rozierrrrrr

咩防守

Omg

型撚到

bledsoe

點解可以守到咁柒架

Cls

可以trade走榮叔了

blesode carry到

直程唔係防守

神防守

筆掃賭咗幾多

瞓得

防守柒到

做下樣跳啦

Bledsoe 既防守真係神來之筆

CLS!!!!!

艾榮+隊長<> AD deal?

痴撚線

中間頓

PO都可以企係到 任人射 公鹿返屋企啦

wa!!!!!!!!!!!!!!!

做roizer後備

cls

CLS

OMG!

中間

WOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

屌咩 唔比人訓

WTF

Middleton cls

Wtf?

屌 我想訓啊

我想訓丫

我想訓教丫大佬

屌佢真係clutch撚到

...

我想睇猗呀屌

Ot可以收起筆掃了

？？？？

屌咁都入

WTF，好想喊...

ot

訓了 聽日要睇見頂

wtf